你地d港獨口號太激進

香港獨立，合情合理

係咪好易接受

同支共講情理